Byl jsem moc překvapený a zavolal jsem: "Adame!". Adame! Ahoj! Neviděla jsem tě asi už pět roku. Ahoj, Eva! To je pravda, ne viděli se už moc dlouho. Jak se máš? Dobře. A ty? Také dobrě. Co nyní děláš? Mám docela dobrou práci. Pracuju jako pravnik ve velké soukromé firmě. A co jsi ty? Také pracuješ v bance? Ano, ale měla jsem služební postup minulý rok. Tak nyní jsem odborová přednosta. To je dobře, rád za ti. Tak jak je tvůj přitel Adam? Bohužel, ne vím. Už se rozešli více než před rokem. A co jsi ty? Máš přitelkyne? Nemám žadnou přitelkyne, mám mánželku! Měl jsem svadbu před rokem. To je nečekaně. Blahopřeji ti. Eva, už bohužel nemám čas. Musím jít do praci. Mám nápad. Chceš přijít na návštěvu? Budeme dělat opékání na rožni přiští sobotu. Dobře! Tak já ti zavolám. Naschle. Naschle, Eva!
